TVB炒人唔係值得慶賀既事，炒炒下燒到愛回家點算？

罷睇其他野都得，請不要罷睇暗黃愛回家，謝謝 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Ok

關我撚事

暗黃？🤔 more

愛回家幕後是自己友，幕前都有啲是 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

成班藍c演員
再者tvb本身係死罪

低鳩能post

冇得睇愛回家我都唔願做人啦

睇少D膠劇啦
對你腦部發展無益架

愛回家都吹奏

林鄭都暗黃啦

TVB? 不了

TG Channel:

大J阿哥鋪頭就叫人有待觀察
CCTVB節目竟然唔叫人罷睇

叫佢踢走helen,阿鬼,扮女人扮到核核突突個李嘉先啦

暗你老母黃,我都係愛回家fans,但今次撐警真的不了

白警
黨鐵前線前到仆街
愛回家暗黃

仲有冇

暗你老味

姚乜乜成班都撐警

姚瑩瑩未理會，在facebook以藍底白字開設「正義的朋友（心照不宣）揮手區」，

TVB就係因為有你呢啲人所以先咁撚惡

支持TVB 全面摺埋。

樓主仆街陷家產死
奶共偽人 重要過手足

哦

暗黃？愛回家偽人條底褲？

你都on撚鳩

no one care

日日睇啲嘻嘻哈哈嘅劇做乜撚

黑心集團好多員工都係黃㗎
大家唔好罷食

呢個時候仲幫TVB講一句好說話 全撚部良心肯定被狗擔撚左

既然咁黃 不如直接汁7佢，成個班子出黎拍youtube仲好啦出黎拍youtube好過係tvb做2打6

福建幫都有黃

姚瑩瑩藍到咁

底撚死，cctvb死全家

連登仔不嬲係咁

你咁講
達狗都變黃

下？！

咩logic

賭波馬輸到跳樓

拉

收皮

Helen 姐

個呀鬼好似消失左好多集 係唔知邊到檔賣韓國野，生意好差

但係愛回家幫tvb賺好多錢

駁唔到
‪
‪

拉！不推文

愛回家星期五果集譚道德講學校裝CAM已經直接抽擊支那監控。

弱智狗睇撚埋D垃圾TVB 愛回家

暗黃
真係暗到睇唔出

咁你同反共但雙11又去淘寶買野d pk 有麼分別
墻頭草

呢個好似係新加坡婆黎

暗黃? 果個咩Helen姐呢

叫佢死返去新加坡啦

收嗲啦

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

Viu接手愛回家咪得囉

唔記得拉

以前都戥佢唔抵戲份咁少,而家覺得真係抵佢死,最好永遠唔再出現

愛回家都暗黃

集集踩鳩大學生，吹奏加家用係天公地道，長輩唔會做錯嘢
就算係明黃我都要罷睇到佢唔做呀

仲睇tvb已經死罪

大J食沙律啲錢會唔會其實係用哂去資助佢阿哥間藍店到？

黃你老母
成班演員都藍到極點

暗你老母

咪就係

全城罷睇TVB 罷睇愛回家

呢啲on9 post都上熱門

以前都值得睇下 而家劇情重重覆覆 毫無新意 係咁賣植入廣告 實在冇乜咁值得去睇

睇埋d冇營養既野

2019年三大都市傳說

開心速遞（329）

有連登仔鼎力支持日推夜推應該唔會有事

係你眼中覺得少少野
唔代表真係好少事
咩叫罷買罷睇
黃色經濟圈
多幾個你呢d咁既人香港真係玩撚完

痴撚線

拉全部人同我出返去推行動po

冇架啦 就黎變亞祝死淨新聞部

燈光炒左兩個，第時你睇愛回家應該會暗左

黨鐵前線件衫係暗黃

咪ON9啦
我夠中意明珠台D西片同外購歐美documentary
但係香港既未來先係最緊要架ma

tvb就是原罪

戇撚鳩，拉

呢套嘢啲演員都港豬嚟，日日都平行世界咁

下下話愛回家暗黃嘅，實質上唔想承認自己係一個港豬，潛意識覺得睇tvb好羞恥

咁似d藍絲post

黃又點，唔抵制其中一個劇集，等佢放廣告錢繼續回血殺香港人？

暗黃? 仆街啦

Tvb無藝人係無辜

新民黨滅黨唔係好事
唔會燒埋姐姐嗰疊
姐姐有份助攻

慳啲啦
我睇港台架

打手？

Arc

Wfc

條底褲就暗黃

有乜好睇？

on9